[反送中MV] 香港加油 2 - 塵土

身為香港人，香港當然是我的家
然而這一顆漂亮的東方之珠，到底是誰令他變了樣？
希望大家一同努力，令呢顆東方之珠再次發熱發亮。

這是我第二個推出以「香港加油」為題材的片段，全部片段親自拍攝。希望大家多多支持，如果支持的話請俾like及將佢forward俾你身邊嘅朋友

兄弟爬山各自努力！小第盡一點綿力希望引起各方注意現時香港的景況

香港一起加油

影片歌曲「麈土」
曲詞 ：佚名
主唱：Lily Lai 黎靜彤
由歌曲版權持有人授權使用

香港加油 標誌
「香港加油」標誌 獲 台灣博方文創事業有限公司 授權使用）

好似冇乜人，大家睇完有乜意見可以提供吓呢？

[突發] 譚詠麟成蟲撐反送中

03:17